立法會選出廖長江擔任小組委員會主席 他提醒：全國人大（完善選舉制度）的決定具法定效力，立法會無權修改只可以討論！

咁討論嚟把撚咩

弱智

忠誠的廢物

可以討論
不準修改反對

完善選舉制度係屬於國防定外交？

點解唔取消立法會區議會
有人大就夠

咁唔好嘥冷氣啦
直接喺香港落實啦

定咗案重討論嚟做乜

OK
討論完記得落minutes

好 我地今日黎傾下立法會改組
垃圾: 嗯 我覺得改得好好
垃圾2: 嗯 我覺得呢個改變好有需要
垃圾3(捉老鼠):嗯 呢個決定真係做得好好
- 完 -

用完即棄橡皮圖章

咁就R咗日人工